有冇買左九頭蛇通行證csgo巴打一齊過守衛mode?

我仲卡係第一關 有冇巴打一齊過?班fd都冇買pass

利申：辣殺